錫菲聯呢啲垃圾波點樣鬥49000

人哋又有超級連結人Bruno
仲要有有火嘅普巴
雙核

點似得錫菲聯淨係識得玩大腳

龍門又係吹大左嘅

唔派膠算係咁

你柒咗
Dean軒借將冇得出

條友咁快就柒

講緊迪基牙
你7左
恥笑開始

55

狗餅又入嚟撩事鬥非？

咁多失誤仲唔係吹大左

佢本身就咁廢

又秒

你科勞我